乜野都外媒 外國教授 外國朋友話唔好做就唔做 連登軍師同父子騎驢有咩分別

講左咁耐兄弟爬山

而家乜都搬D外國人比意見黎BAN人IDEA

見到個放氣球POST

話D環保撚同外國記者話BAD IDEA就即刻叫停

無撚野呀? 訓撚左3個月?

七一當日放氣球唔見你班友係到咁敏感?

拉

外媒 外國教授 外國朋友 有無對抗中共既經驗呀

乜都信鳩哂人地意見

6月7月果時D創意係班外國人貢獻出黎架咩?

而家抗爭過左幾個月就成班人係到E牙鬆鋼

ON99

71放氣球

有無環保撚出過聲呀

屌你老母

亞馬遜唔見你地去關注 我地放幾個氣球係到講

不嬲左膠係欺養怕惡

中共每日放咁閪多溫室氣體

班環保撚死左去邊